PR: BNO去英國係逃兵！

事實：共產黨唔想人財兩失

2個唔同命題，枉你讀哲學

一個被迫害，一個唔係。

Btw覆埋呢個我會block 你

已封鎖會員 濟癲

言下之意，如果兩個少女被禁室培育，一個有機會逃走都唔可以走？

BNO去英國參軍喎
點會係逃兵呀？

唔好撚搞錯黃絲唔一同鐘意香港 只係反極權

一定*

大難臨頭各自飛

所以條友咪係度混洧視聽，完全係詭辯

之前仲開post 講哲學

如果香港等於屋企，中共入侵改裝成禁室，大叫「好撚鍾意屋企」唔等於「好撚鍾意禁室」

同有條女好鍾意一樣，但都要分手

屋企火燭走出去班水救火唔得嘅？

分手可以係情感上或者實際上
分左手可以仲好鍾意
不過迫於無奈

依家講呢d 已經無用

大家鬥快英國落釘

英國熱門城市

遲買貴多幾舊

記得帶曬所有資產走

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

你咁講係太過理想層面
你當所有人都係聖人mode

就算你本人都未必係聖人 去到某啲位你都會迫於無奈
你依家無威脅 你講咩都得

香港生活都幾痛苦下

唔駛同隻濟癲狗拗啦

起底就得

佢之前都講過類似
連登仔：叫人去領事館申請政治庇護
also連登仔：一早覺得去領事館申請政治庇護唔得
兩班唔同既連登仔都可以撈埋講

黃絲鍾意英屬香港！所以在英國重建一個香港

只請求手足去到去，有餘力請繼續幫手。

好耐冇聽過啲人講「唔鍾意香港嘅可以走」

你點知共產黨諗乜

真香港一早冇撚左，留返d港豬藍屍支那自己慢慢玩

事實係逃兵有咩問題

一早block咗佢，唔係五毛就係on9

流亡政府： am I joking to you?

叫個少女defend只係浪漫主義 唔實際
事實上好多人覺得去到呢個階段本地抗爭已經冇用 而且覺得再留低會有生命財產危險
你覺得有用／你浪費主義覺得冇用都要做／你覺得唔會有危險咪繼續留低 同鍾唔鍾意根本冇關

班水救火可以， 我諗唔駛班5+1年咁耐掛

跟誠哥計劃儲定錢黎供英版太古城十年後又贏在起跑線了

去英國係做兵
屌你PR狗
I WILL FIGHT BACK MY COUNTRY

左膠支持共產主義
右膠支持維吾爾集中營

兩批都係共諜嚟 殊途同歸

當兵得唔得

有幾咁厚面皮, 先會覺得自己係人材

去左英國打國際線

BNO 5+1，明年一月見真章。

事實係，BNO 真係去英國當軍做兵，日後出兵香港打柒支那

100個去英國，有幾多個會咁做

最近好多人郁d就話人情緒勒索
情緒勒索呢個詞語開始被濫用

有好多冇bno既00後連登仔真係咁諗

唉 仲儲緊錢等緊移民 不過都好 之前都無諗過bno 平權
而家可以住6年等轉bc
有咩地方好推薦住？

wow

一句收你皮啦！ BNO 係與生俱來的國籍，香港只係一個屬地，無左我想嫁？

你知唔知敵人係邊個 用少女既力量做比喻已經多左
唔係physically咁defend咁係點defend呢 除左遊行示威同議會有咩野係喺外地做唔到
定係你覺得去左第二度就好似洗左腦咁唔記得香港發生過咩事

Pr帶風就緊架啦
最慘係有班弱智連登仔比人帶風都唔知

PR:做得香港人就要替黨說話

呢個point我buy
其實走咪走 兩者我都會尊重
但唔該唔好講埋啲"我好撚鍾意香港"呢啲假仁假義既口號

咁你依加鍾意既係香港啊定係香港塊地，香港都已經變左做支那香港，你留起度等死啊
有能力既就走啦，走得一個得一個
利申冇能力走亦都唔想走

咁撚想要香港公民權，咪自己畫番本囉，最多我比個權你上黎我屋企洗廁所啦。

歷史原因人地跟規距做野，你d支那種硬係無規無距

做咩咁浪費AC
話曬全新冇鳩UP過都有人敢賣1200港紙

如果你留低可以幫到坐緊d「手足」既，咁你真係唔好走，唔係既話只會多一個收害者

共產黨係唔想失去有能力幫佢搵錢既中產，窮西又反佢既，佢恨不得走唒再搵多D大陸人入黎頂替
中產留得低，佢唔洗再搵方法限制資金外流，又可以做到表面樣呃到部分外資，香港又可以繼續做佢提款機，最大既回血劍

1200蚊咁貴

同埋唔好假仁假義話自己係手足，會打國際線

你日日留喺香港交稅俾政府 買武器出ot 你哋班人最撚勁

一句pr就可以否哂所有野

不如講下去英國會做到咩幫香港 願聞其詳

誇張啲咁講
根本留喺香港你哋就係仆街 只係為咗而家份人工
日日交稅俾政府 買子彈

不如你講吓香港而家可以做到啲乜嘢
除咗你成日交稅 出糧比佢哋？

咁你去到英國仲做到咩推動到場運動？

流亡政府都叫有政治能量，你一個香港人去英國有乜政治能量

香港變支那香港你唔將佢變返香港做而係走？

隻字大啲係咪特別威？
咁閣下又交緊稅俾邊度？

你班死仆街留喺香港交稅 日日買子彈打後生仔
為咗香港啲人工唔捨得走 仲喺度扮撚晒野？

秒啦
On9哲學仔
守家衛國係應份
屌你老母成個家國比人掌控晒
留喺度根本無野守
仲唔出走咩
按你d pn9邏輯達賴喇嘛應該留喺西藏被自殺啊
屌你老母

你班死仆街留喺香港交稅 日日買子彈打後生仔
為咗香港啲人工唔捨得走 仲喺度扮撚晒野？

你班PR最驚人走 拎走晒啲錢 最驚實驗到攬炒

冇嘢守？文化唔係嘢？你唔喺香港點守住香港文化？

兒登真係兒登
係呀 全部都係仆街或者PR
你地就最正常 睇得多真係會壞腦
特別係時事台

我認我係垃圾廢物，無能力將佢變返做香港，咁答你滿意未

你班仆街
自己交稅幫政府買子彈 親手出OT比佢哋
都唔敢認 就係為咗香港嗰份人工 屌人地離開

香港文化?就快粵語都唔講得啦

走咪走囉，唔好大義凜然咁講為香港抗爭，諗清楚你自己係移民定流亡，唔好將移民走佬同要坐監嘅手足流亡做類比，承認自己想移民走佬啦，唔會有人怪你㗎

唔講得你就唔講？咁不如唔好抗爭，因為極權唔畀抗爭

之前又話攬炒 拎走晒香港啲資金
依家你哋呢班PR 叫人唔好走

起碼我建議有細路既大人要帶佢地走，唔係只會多多一隻冇人性既支那人

唔走咪唔走囉 ，唔好大義凜然咁講為香港抗爭
絕大部份人都係為咗人工留喺香港

我屌你老母臭閪 日撚日個撚個交稅養肥嘅政府

班友以為自己孫中山可以海外搞革命架

去到個邊要生存都要付出好多精神時間
咪睇下到時你仲有幾多心機

自私撚先會移民

有幾多個真係做到？睇返其他民族，人哋走咗會開學校，會建立組織去幫件事。問心就得，問下自己有冇咁嘅覺悟

孫中山搞革命係留喺大清入面？

自私撚先會為咗香港份人工 日日交稅俾政府

好易破姐，學成歸來殺共匪

其實依家冇入去坐既都係自私撚 有手足話俾人拉左先知齊上齊落係假

我真係為光復香港而留低，字大隻啲唔會有說服力啲

去到外國你咪又係俾人歧視

為乜撚嘢做乜撚嘢？ 根本乜嘢都唔會做到 然後幾百萬人日日交稅俾政府

你Pr 到咁直接

#25

一個就話啫，但係好多個集合埋一齊又點話

就正如，你唔會去天安門遊行示威，因為你知道死路一條，人係求生唔係求死既
我地繼續抗爭，守住香港文化?留起到既當然會繼續啦
想走既人咪走囉，尊重人地決定
做逃兵咪逃兵囉，會死人咖，你估個個接受得到?

乜嘢都做唔到？當大把人想建構香港文化嘅時候你喺邊？去移民英國做英國人？

手足手足 佢地係鬼你手足咩扮

咁手足去英國有咩問題？

一個post 引晒啲on9 / pr / 5毛

一次過block 晒

不如講下可以有幾大嘅影響力？

根本有好多野可以做

最基本 文化保存

如果你做教育界
你可以教多啲傳統本地文化俾下一代
對殘體字大陸用語執正黎做
呢啲係可以影響下一代

到你講下英國做到咩

而家講錯一句野 十年 你做到咩？

真！？
最近失業

真

我上面已經講過，走就走，唔好畀籍口自己

大家睇吓呢啲人 戇撚鳩鳩 你係咪瞓咗成年

為咗錢留低 就留 唔使俾藉口自己

你敢講佢之前既努力係廢既?如果佢唔走既，第一次就已經死左

當兵

孫中山留喺大清搞革命定海外搞？

你講果啲去英國教育界都可以做

留係香港，講64隨時俾藍絲家長督灰

Btw, 再block 多個

Block左好耐

去英國班水
著草就著草啦
堂堂正正好失禮咩？

你就on9，從教育入手就係守住文化嘅其中一個方法，你估教小朋友淨係老師學校教？做人啊爸啊媽唔使教？

Block

真手足黎，啱啱放監，大家唔好笑人

一個政權要打壓，其實真係好易，全面禁繁體字粵語
教育界?輕既咪炒囉，重既入獄or奴改都仲得

我一個普通學生，為乜錢留低？

重點係
你係咪覺得而家大部分移民嗰班
去到外國會四圍演講 籌備資金 籌備軍火
全情投入革命先

你喺香港都唔會生仔 跟住香港文化消失
去外國好多人生

Shared house 同 housemate 講下香港，叫多個人 boycott China , 唔好支持華為5G 已經好唔同

點撚知呀，但留喺度就一定死路一條，走就有機會

教小朋友淨係靠學校老師？做人父母冇責任？學校唔教得你做人父母唔識教？學校教唔啱嘅嘢，你做人父母又唔教？

其實真係無問題
你堂堂正正話你擔心前途呀人生安全呀
都真係理解

但唔好鳩up 咩去英國支持香港
去英國搵多啲人支持抗爭
屌你老味
根本怕人話你無付出/當其他人係condom

你父母一曰24小時對住佢啊，你都On99，環境對小朋友真係好大影響

welcome

靠父母就得，咁唔洗反國教啦

係，留起到就死梗，走既10有1個肯出力都有用過留喺度

第一個入黎，啲五毛真快手

如果父母咁有影響力，就唔會咁多同路人係後生仔啦

咁都要有人去外國。有咩問題？

如果你所講嘅死路係經濟呀前景呀
係無問題

如果你講嘅係抗爭的話
come on james

你知唔知咩係社教化？我由小學開始就普教中，加埋中學足足教足四五年，你唔見我做支那人？我之所以唔係，正正就係因為我父母朋友淨係講廣東話，我又淨係講廣東話，香港咁多紅底中學，咪又係有一大班抗爭者係出自紅底學校，如果學校影響大過父母朋友，你點解釋上面嘅嘢？

反而想佢block
咁柒...

你又知係二百萬人去？

你自己講留起香港可以為教育界出力嘛
你離題先，咪小學雞啦

去到英國唔可以好撚鐘意香港？

英版太古城根本係豪宅區

就係講緊如果父母肯付出，影響一定大過學校，你只係講到表象，睇唔到背後嘅嘢

原來你既世界得學校同父母，真係幾可悲

教你老母 跟本留係香港冇咩人會再生

教育唔一定要老師先做得

睇下政府同國泰搞健康碼同一講bno , 5毛狗即刻入黎就知咩事

港共政府就係唔想你班人走

唔生香港民族咪收皮囉

無話唔可以

你加入共產黨都可以好愛香港㗎

但比起留喺香港班手足
佢哋更愛香港

水你老母 美國人去美領有咩問題

你憑咩咁講？

屌
你真心柒原來

留喺度嗰班
有幾多個會抗爭呀？

已經唔撚洗你籌備資金 籌備軍火
TWITTER都唔多人玩啦

所以呢？唔俾去英國當兵架？

所以就算咩人 只要有心都可以好撚鐘意香港

共產黨要搞你，揾多700萬人落黎香港都仲得啦，你咪睇下到時會唔會有人講粵語

Up乜撚

依家講緊將班小支那新移民本土化

唔洗講政治咁高層次

剩係講廣東話同普通話已經唔同

重點係唔好俾原本既本地學生反變少數

你英國點做？

Btw, 都幾搞笑 我都好聲好氣理性討論 唔岩你聽就block 慢慢去英國ff做你個孫中山

咁你又憑咩講留係度就一定無機會

你唔係真係諗住去英國當兵打中共下化，當兵係當英國士兵，保護英國，唔係香港

你留喺度可以學到軍事？

學野唔撚得？

人走哂咪冇人講囉

聚集下叫句口號, 網上講過句野就國安法搜屋UNLOCK電話, 仲講機會, 訓左幾耐

ok
你去參軍
respect 你
但你參完軍呢？

係繼續為英國效力
唔係香港

本身都愈來愈少咖啦，起每日150個既情況下

得，學咩同做咩先？去英國學水電然後喺英國維修？

學左先囉，有話留一世咩？

當兵學咩？

令政權人財兩失不算逃兵！

所以文化咪好重要囉，香港文化夠強嘅話，每日150個有乜問題？如果香港文化夠強，嗰150個都會被影響而變成香港人。

你參完軍中共仲畀你返香港？
到時英國跪低嘅話你又可以點？

你想學完返香港革命？共產黨會畀你入境？你都已經移咗民，移多次返香港？

留低既人 無人話自己係梁天琦我
依家移民既人將自己類比做孫中山

吓，咁你革命都唔會俾架啦，講埋啲廢話
幾時叫你留英軍，搞革命就緊係離開咗先
咁如果真係有人搞革命咁你當過兵係唔係有用？

咁唔通會差過你留喺香港呀

孫中山搞革命係清朝俾佢返黎？

係如果香港人武力夠強嘅話，反打上去北京添

你仲停留喺希望共產黨俾你一國兩制依個幻想呀？

去英國當兵

5毛連我好撚鐘意香港都想騎劫lm睇成班出晒黎支持你

佢果啲詭辯黎

吓？
我係香港搞革命要入境？
問題係你返唔到嚟
用喺邊？開skype?

你當過兵係有用呀
你返唔到嚟點用？
你離開咗英軍都唔會入到境

留低既人可以點抗爭呀
你講下啦

唔撚洗你做梁天琦呀
TWITTER都唔多人玩啦
元氣吉邊又多返人食啦喎

孫中山

而家使唔使你係英國發動先有革命呀

啲人走撚晒又點抗爭

你文化建立得快定比共產黨同化得快？

走左都可以海外抗爭直播叫口號

依家香港未走晒人喎

咁抗爭呢？

你喺香港點搞革命？
搞得搞命要共產黨批准你入境？

食當地黃店

咁點解孫中山要走當年？

所以咪唔WORK囉

我係問走晒點抗爭

我係問唔走可以點抗爭

我係問我本地係香港點解要入境
上年都無人覺得搞到個反送中啦

咁你喺香港點革命？

真 係香港人嘅都會知依句嘢係咩意思 條垃圾就想同你咬文嚼字 想你同佢嘈就好似有人話我好鐘意食飯條撚樣就會話咁點解你今日要食麵 點解你食飯要連餸食咁垃圾logic去坤啲思路唔夠清晰嘅人

咁你話走咗有咩資格講愛香港
咁係唔係走咗都可以有功勞幫到呀？
我理得邊個功勞大啲

或者我咁講

同你上年三月問點推倒反送中一樣

唔走仲有可能性
走咗可能性低過唔走

都係果句
走左班人他日光復到香港都唔好返黎

正如上年三月你問人點推到反送中一樣
點答？

但你喺英國參軍點join 反送中？

屌
佢哋點會唔返呀
有著數點會唔走

咁以事論事
其實大家係放棄抗爭/覺得已經輸先會走
咁係無可否認，無人怪你
但唔好一路講住光復香港，抗爭到底
然後走人囉呃邊個啫

我出世嗰陣香港係英國屬地
你咩事

見到成班人自比孫中山真係得啖笑，走咪走囉講到自己教世主咁撚樣

咁你地去到英國會點幫係香港嘅人？
屌你老母，你地係撚兵，唔好扮撚哂威啦兵，邊撚度兵呀你地？

有得移民就第一個走，個撚個顧自己，衰撚過忠心狗

垃圾

我係決定留低嘅人，我真心唔介意大家用BNO離開，全部人留低就可以反共救港？現實係跟本唔需要咁多人留係香港做人質做箭靶，只係祈望你班BNO友去咗英國就唔好唔認人，唔理香港事，雖然都預咗唔少咁嘅，香港人嘛。

如果有一日香港捲入戰火，我拜託大家左膠少陣，香港人就算唔打一樣要武器，冇武器係戰場只有男殺女姦一個下場，冇人會去管，拜託經台灣或越南走私過嚟。膠少陣，真係膠少陣，冇武器你RT幾多次都阻止唔到。

我好撚鍾意香港只係口號黎

可能依家無嘅
但肯定係走咗就為唔到香港抗爭
喺外國遊行叫聲援
唔同喺香港遊行時面對嘅直接壓迫

利申有得走都唔錯

走佬就走佬啦，兵乜撚

有難題解決唔到就走，垃圾

唔係逃兵，不過自己要知點解自己走囉，唔好呃自己

點解？

國際線

所以野自己想拎光環，想人地唔同你拗就話PR / 分化

垃圾

如果係咁，你同我會喺度？

由上年開始屈到今年

肯定個撚個去到外國做港豬

番工放工打飛機訓教

抗爭？唔撚理啦好忙呀反正香港咁遠我點幫手，同你地而家話冇野做到一撚樣

肯撚定共狗快手
請參見西藏
請參見現今香港小學生

香港文化有幾強你講下

咁我哋係唔係冇責任去抵抗？走哂由得香港變大陸？由得香港文化消失？同化緊就唔做？

就係唔夠強先要建立

唔係，就係因為香港人四散後唔會有本錢延續文化
所以唔應該咁易走

所以咪要留底

我都唔知點建立聽多啲廣東歌電影書建築
做個有質素嘅欣賞者囉？？？

算撚數啦，要走果班根本唔會想再幫香港

而家有便利移民，即刻鬆人 ，理閪你

係 犯法就係犯法 一定要負責
所以我有機會都唔會走
寧願留係度陪手足坐監
有仔女就叫佢地係學校抗爭
同啲藍老師辨論片過 唔可以屈服
廢事俾連登啲軍師鬧我係逃兵
我真係好撚鍾意香港（集中營

咁事實係有功

支持已經幫緊件事，有能力就幫手推廣，再有能力就自己做埋

愈多人留係愈好
但走就走，唔好話自己去第度抗爭
唔係我會嘔

你當反送中革命呀，無軍火革條毛

你唔俾有巴打打算先去當兵學野，之後離開再海外建軍

你以為上吓街叫吓口號就叫做革命呀

都唔係唔得嘅，都有人特登去其他地方建立community接濟流亡義士嘅

無話好光榮，咁唔通當年唔走佬留喺度被國軍殺？

跟住好似上海咁

咁都得嘅

上海點？上海一樣有民族黨，一樣有大把人講上海話

你話馬後炮即係指孫中山啦，咁佢係有功

未做個班我點馬後炮，都未發生

宜家仲有幾多上海人識講上海話

原來你覺得同上海一樣咁都叫抗爭守護到咁我無野好講

你咁已經去脈絡化，上海有經歷香港嘅事？香港有經歷上海嘅事？你上面講冇人講上海話已經冇汁，仲要去脈絡埋，不當類比

你慢慢ff啦

你去海外唔係建軍，你移民唔係逃兵係乜？

唔啱聽
PR! 五毛! Block!

有反送中係因為有14年
有14年係因為有反國教
你夠膽講無關係？

建海外軍

係呀
建埋國添呀
你唔比有巴打係香港滲透政府？
咪撚廢話

而家係講緊可能性邊個大啲

你話咩參軍個論點基礎太弱
我上面已經指出過

1. 參軍你係代表緊英國，你唔會可以自行決定點
做
2. 你參咗軍就唔會返到香港，你脫離咗軍隊都唔會
3. 你參軍嘅知識只會局限係遠距離教學，咁使乜咁多人去？點解係你？

唔好講乜鳩建立軍隊啲on9嘢
唔能夠成為一個論點

曼市報到區

Kent/Bromley/Maidstone 集中城

IT人在英國

歡迎大家吹吹水

愛黨五毛冇BNO，連逃兵都冇得做

1，參完唔可以退？當一世架一定要？不嬲都係話為學完之後離開建唔好偷換概念
2，話到明革命真係要打仲要求中國俾你入境？你無撚病呀？日軍打支那支那有俾佢地入境架原來？
3，咁唔通留喺香港叫吓口號遊行會好過參過軍

點睇都唔覺得你留喺度仲有用

理撚得連登仔點講 要去嘅點都會去

同埋你喺香港滲透政府有撚用咩
軍權喺支那手上，支那俾香港人當兵咩弱智，如果海外建軍成功係1%，留喺香港係0

同埋唔明你講咩春咩洗多人，即一百個人有軍事智識會同一個有係無分別

如果咁叫on9論點，你留喺香港革命仲撚on9
我就係問你一句，你留喺香港點革命
同埋你都係on99以為14年同反送中叫革命呀
依啲只係運動炸

得罪講句 頭已送夠 再送落去都make唔到noise 無人關注 捉去被自殺都無人知

我指國際

1. 咪講撚咗你離開都唔會返到香港囉，咁你去參軍把撚？
2. 你嗰個叫入侵，你係咪建立到個國家呀，點建呀？講嚟聽吓？軍隊點組成呀？有幾多人呀？解釋吓？
3. 第一，你先係偷換概念留係度就等於叫口號遊行？ 第二，你參完軍又返唔撚到嚟，即係有咩用？遊行都真係有用過你喺外地出post

BNO 去英國當兵

你真係柒㗎喎
我話滲透係反諷緊你話組軍隊有幾咁on9
你又get 唔到
仲擺嚟當論點

我咪講撚咗你去參軍個唯一用處係遠距離開can 鳩up囉
好有用㗎
不過打嘅人唔係你

屌你你係盲定無腦？
咪講撚咗反國教> 佔中> 反送中有關連囉
係咪有關連呀？
係咪一次比一次大呀？
你有冇睇韓國台灣歷史呀？
係咪都係一路嚟累積能量呀？
你走撚咗一堆人係咪會有影響呀？

屌你
講你又唔撚聽
聽完又唔撚明

都好嘅
快啲走啦
參軍啦
建國啦
組軍隊啦
快呀

dunkirk其實都係走佬

睇最後結局係點架姐，最後贏就得，中間自己執生
唔通英軍又唔走留係個沙灘比德軍炸咁on9咩

逃就逃，但基本上唔係兵，藍絲多

咁留喺度有點革命，講咗先，你留係0

人地南韓台灣政府有主權，香港有咩？你無軍火點收支那皮？

去到英國會參軍 他日光復香港
認真問 講得出呢句野問心知唔知醜

你d軍火運到黎香港？哂撚氣
為左操fit自己上網睇片 去健身室唔得 要去英國參軍？
咪撚on9啦 你要走就走啦 收咩支那皮

你都痴撚線。真係建到軍就直接黎打，運咩鳩同入咩境
你答到我留喺度點革命未
戈地台灣南韓係主權國家推返就成功
香港被支那佔領，你上北京示威？

你拎健身同當兵比會唔會太on9，咁示如以後美軍唔洗軍訓啦你係唔係弱智

分清楚國藉身份同種類先

咁你認為走去英國參軍就革到命？
當你係英國參與軍返黎 你無軍火攞條蕉去同人革命咩

同埋你去到當兵你係效忠英國啦 咪玩啦
咁你去到英國當完兵你想做d咩？

PR: 唔走就係港豬藍絲，入集中營

其實有咩好嘈啫？唔覺五毛扮2邊玩分化咩？

係囉 留耐啲等埋條條篤灰熱線先走啦

btw唔知點解係得連登仔係咁
係度屌啲無能力走嘅人
咩有手有腳冇心論之類

唔好乜鳩都話pr
走唔係問題 但唔好多多理由啦
參軍等他日返港革命仲on9
呢本bno擺明係人血饅頭 係用手足血爭取返黎
要認清呢個事實同走就乖乖承認你係食緊呢粒饅頭
除左被迫害 有案底手足外
去英國參軍他日光復香港果d要搞清楚
你去到英國參軍係你效忠英國
你要革命點解唔留係香港革？2者都係有機會傷亡啦
曬撚氣 最撚核突係你地呢種人 多多藉口屌你老母

你又begging the question
我咪解釋咗個能量會累積囉
咪解釋咗你呢個問題係答唔到囉
正如如你上年三月問人點推倒送中條例一樣囉
無人會知係點做㗎
有個plan 畀共產黨知都唔會做到啦阿哥

主咩權呀屌

南韓光州民主運動
台灣二二八事件

兩件事當年都係極權統治㗎on9

咪係囉屌
你堂堂正正話怕人生安全、前途問題、甚至乎你話驚而走
我都唔會屌

拎bno移民個啲唔再係手足

咁你香港點革？答到我未？你喺香港軍火又無連軍事智識都無咁係唔係等死？

咁你香港到底點革命？

即留喺香港你答我無人知會點，有可能成功
但走咗就一定唔會成功，好野

咁你個主權係唔係都喺國民政府同南韓政府手上？
宜家香港就支那政府，你留喺香港點反支那政府？
你點趕走駐港解放軍？

咁你答到我你留喺香港點趕走解放軍未？
你又無搶又無當兵經驗？

話撚左你英國參軍你係效忠英國啦
你要走就走啦 唔好扮哂偉大他日光復香港去英國參軍啦屌你老母
你參完軍回流香港咪又係無軍火 你要革命點解唔係香港革？怕死？
你要革命就預咗會有死傷啦 而家你同我講緊你係英國參軍隔住個mon香港革命呀屌你老母 軍火智識同訓練上google都大把啦 你老實講留香港驚死無前途無人怪你 但你唔好扮晒正義他日返港革命啦

咁你咪去英國當軍囉 當完軍你就可以運軍火返港做rainbow

反而想問香港要有幾多兵力先可以趕走解放軍？